為一毫子帶白粉 向上爬脫貧 陳茂波：窮，不會談忠心

篤灰狗

唔怪得，美國養父冇晒米飯

明晒

Shhhhh

會唔會係佢

「窮，不會談忠心」

唔怪佢無份

陳手足

走呀！波叔
我幫你頂住先！
走呀！唔好望返轉頭！

寄哂資料俾美國養父

跳灰狗

世界級25

佢帶咋喎，又唔係吸

講到咁白

跳灰唔係吸、係販

25仔

我柒咗